鬼佬冇罩，咁不如上Twitter推廣下K Kwong隻DIY MASK

頭先見篇鬼佬新聞向鬼佬講點解香港人戴罩既原因

隨住疫情愈黎愈嚴重，相信啲死唔撚戴既鬼佬對戴罩呢樣野都會開始重視
但問題係而家外國啲罩好多一早就比中國人搶哂
產能又唔夠，想買都買唔到
咁不如我地就上去Twitter同Reddit推廣K Kwong隻diy mask，講明香港人發明，作為冇罩下既替代品

幫到鬼佬之如，仲可以當做香港人既正向文宣
跟住順手可以帶出中國人點散播疫情，
講下佢地點唔比罩出口，隱瞞疫情，幫手煽風點火

一齊傳去外國，唔好比支那做戲攞哂威

推

PUSH
全球DIY

😡

推呀！有冇link比大家集中推？
香港人要表現得大愛想幫手，我地講支那啲衰嘢鬼佬先會肯聽入去啲

要推！之前有個鬼佬話口罩比人買晒嘅話醫護冇，堅持口罩冇用, 但提出左個alternative比佢態度立即軟化仲比like

Push

push